Tulli Kohto ette Peep Tens nink Kaiwas omma Sullase Lillo Konnu päle, et nimmedu Sullane om lubbanu sullasest weel eddesi üttest aijastast jäda, nink nüüd olle minna teda sanu et Lillo Konnu Daniel Tens mannu peap minnema, nink nuud om jo Jurripäiw Käew nink ei olle minnole mitte ülles üttelnu, seniaijani, sai ette kutsutus Daniel Tens nink Kussitus Kas Lillo Konno om sinnule henda ärra Kaupelnu, ja om Kül nink temma wotse minno Käest üts Rubla Kaerahha 21 Aprillil
sai ette Kutsutus Lillo Konno nink Kussitus sa ollet henda wanna perremehhe mannu lubbanu nink ärrä Kaupelnu, Lillo Konno wastut meil es sa tukord Kaup oige walmis, ma kül lubbasi poleniste jäda, Kohhus Kusse Kas Lillo wannale perremehhes üttel Kui Daniel Tennoga Kaupa ärra teggi es ütle Kostse Lillo Konno.
Kohhus Moistes
Lillo Konno jääp selle et wannale perremehhele enne jobles olli lubbanu jäda, nink sädust möda Kats Kuud wannale perremehhele ülles es eanna et ärra taht minna, jääp nüüd weel üttest aijastast wannaperremehhe Peep Tens mannu wanna palgaga ja massap Daniel Tens Kats Kaerahha taggasi. Sedda Moistust sai mollempile ette loetus nink surempat Kohto Kaimist oppededus. Daniel Tens es olle selle moistussega rahhul, enge lubbas surempat Kohhut Kawwa, Kelle pääl Protokoll sai lubbadus Lillo Konno olle selle moistussega rahhul üttel ennege wanna palk wedi olla.
Pä Kohtomes: P. Tarrask &lt;allkiri&gt;
Abbi Jaan Luk XXX
Abbi Jaan Petso XXX
Wölmöndre Johan Lük XXX
